想問下有冇ching知道呢道喺邊

想去嗰度影相

On9

香港新界元朗區石崗錦田公路260號

海山樓?

建興大廈

應該唔係 海山樓外牆唔係淨白色

The Parker Court

真係有啲似多謝ching 搵日去睇吓

一多人去
就只有一個結局

多謝師兄提醒
多得你咁聰明同好人

屌老味

刪post啦